［統計］疫情期間既情侶 幾耐見一次面

疫情期間既情侶 會唔會見少左好多

唔會
仲多左時間見

日日見

一齊住冇影響

3個禮拜

得閒就見下
一星期見三四次
出唔到就FaceTime

出去月租酒店咪可以日日仆野

酒店咁高危

疫情關係多咗時間 溝多幾條

住得近？

咁應該同之前冇咩分別？

大家都做緊野？

大家都住得近
我地屋企人都好歡迎大家
佢仲要識煮飯 我屋企人好歡迎佢得閒就上黎煮飯
真係同之前無乜分別

係呀

咁幾好喎見好多朋友都話見少左

小心安全

其實好睇對情侶相處模式
Ex係十分鐘路程
但會好抗拒上佢屋企

竟然抗拒
見好多人如果拍耐左 就開始懶
覺得唔使見咁多